{
  "id": 1125416117,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"2017-05-19",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.50128,46.51672,11.50128,46.51672",
    "geom:latitude":46.51672,
    "geom:longitude":11.50128,
    "gn:gn_country":"IT",
    "gn:gn_fcode":"ADM3",
    "gn:gn_pop":3427,
    "gn:population":3451,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":46.51672,
    "lbl:longitude":11.50128,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0424\u0456\u0435-\u0430\u043b\u0430-\u0428\u044b\u043b\u0456\u044f\u0440"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0424\u0438\u0435 \u0430\u043b\u043e \u0428\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:hbs_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 Allo Sciliar"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0556\u056b\u0565 \u0561\u056c\u0578 \u0547\u056b\u056c\u056b\u0561\u0580"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Comune di Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:ita_x_variant":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d5\u30a3\u30a8\u30fc\u30fb\u30a2\u30c3\u30ed\u30fb\u30b7\u30fc\u30ea\u30a2\u30eb"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0438\u0435-\u0430\u043b\u043b\u043e-\u0428\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fellis"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0438\u0435-\u0430\u043b\u043b\u043e-\u0428\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0424\u0438\u0458\u0435 \u0410\u043b\u043e \u0428\u0438\u043b\u0438\u0458\u0430\u0440"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0456\u0454-\u0430\u043b\u043b\u043e-\u0428\u0438\u043b\u0456\u0430\u0440"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u83f2\u57c3\u963f\u6d1b\u5e0c\u5229\u4e9a\u5c14"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"IT",
    "qs_pg:gn_country":"IT",
    "qs_pg:gn_fcode":"ADM3",
    "qs_pg:gn_id":6535971,
    "qs_pg:gn_pop":3427,
    "qs_pg:name":"Fi\u00e8 allo Sciliar - Voels am Schlern",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":628405,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"localadmin",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85633253
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":6535971,
        "qs_pg:id":628405
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:created":1497051376,
    "wof:geomhash":"ef5dd61bc2b039abae900dc06ef116e0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":1125416117
        }
    ],
    "wof:id":1125416117,
    "wof:lastmodified":1505186643,
    "wof:name":"Fi\u00e8 allo Sciliar - Voels am Schlern",
    "wof:parent_id":-1,
    "wof:placetype":"localadmin",
    "wof:population":3451,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.50128,
    46.51672,
    11.50128,
    46.51672
],
  "geometry": {"coordinates":[11.50128,46.51672],"type":"Point"}
}