{
  "id": 1125940211,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"7.70181,45.72456,7.70181,45.72456",
    "geom:latitude":45.72456,
    "geom:longitude":7.70181,
    "gn:gn_country":"IT",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":202,
    "gn:population":39,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":45.72456,
    "lbl:longitude":7.70181,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0537\u0574\u0561\u0580\u0565\u0566"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u042d\u043c\u0430\u0440\u044d\u0437"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0415\u043c\u0430\u0440\u0435\u0437"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u57c3\u9a6c\u96f7\u585e"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "\u00c9mar\u00e8se"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "\u00c9mar\u00e8se"
    ],
    "name:frp_x_preferred":[
        "\u00c8mar\u00e8sa"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "\u00c9mar\u00e8se"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u0395\u03bc\u03b1\u03c1\u03ad\u03b6"
    ],
    "name:gsw_x_preferred":[
        "\u00c9mar\u00e8se"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30a8\u30de\u30ec\u30bc"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u042d\u043c\u0430\u0440\u0435\u0437"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Emaresium"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0627\u0645\u0627\u0631\u0632\u0647"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "\u00c9mar\u00e8se"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:rup_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u042d\u043c\u0430\u0440\u0435\u0437"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Emarese"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0415\u043c\u0430\u0440\u0435\u0437"
    ],
    "name:uzb_x_preferred":[
        "\u00c9mar\u00e8se"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Emar\u00e8se"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"IT",
    "qs_pg:gn_country":"IT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3177403,
    "qs_pg:gn_pop":202,
    "qs_pg:name":"Emarese",
    "qs_pg:name_adm0":"Italia",
    "qs_pg:name_adm1":"Valle d'Aosta",
    "qs_pg:photos":24,
    "qs_pg:photos_1k":5,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":24,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":2,
    "qs_pg:qs_id":986601,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424853,
    "qs_pg:woe_id":715162,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "woe:adm0_id":23424853,
    "woe:name_adm0":"Italia",
    "woe:name_adm1":"Valle d'Aosta",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85685205,
        102191581,
        404457979,
        85633253,
        404227495
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3177403,
        "gp:id":715162,
        "qs_pg:id":986601,
        "wd:id":"Q35033"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:created":1497297095,
    "wof:geomhash":"4547878c32b16731b0d2a680e7d2b950",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404457979,
            "locality_id":1125940211,
            "macroregion_id":404227495,
            "region_id":85685205
        }
    ],
    "wof:id":1125940211,
    "wof:lastmodified":1514458949,
    "wof:name":"Emarese",
    "wof:parent_id":404457979,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":39,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.70181,
    45.72456,
    7.70181,
    45.72456
],
  "geometry": {"coordinates":[7.70181,45.72456],"type":"Point"}
}