{
  "id": 1226066977,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"13.28844,46.5187,13.28844,46.5187",
    "geom:latitude":46.5187,
    "geom:longitude":13.28844,
    "gn:admin1_code":"6",
    "gn:admin2_code":"UD",
    "gn:admin3_code":"30076.0",
    "gn:asciiname":"Graben",
    "gn:country_code":"IT",
    "gn:dem":621,
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":8981648,
    "gn:latitude":46.5187,
    "gn:longitude":13.28844,
    "gn:modification_date":"2014-04-14",
    "gn:name":"Graben",
    "gn:population":12,
    "gn:timezone":"Europe/Rome",
    "iso:country":"IT",
    "lbl:bbox":"13.26844,46.4987,13.30844,46.5387",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.0,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":11.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Slenkdal"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0635\u062f\u0648\u0639 \u0623\u062e\u062f\u0648\u062f\u064a\u0629"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Fuesa tectonica"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0431\u0435\u043d"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "P\u0159\u00edkop"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Gravs\u00e6nkning"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Grabeno"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Alang"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0641\u0631\u0648\u0632\u0645\u06cc\u0646"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Fosa tect\u00f3nica"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d2\u05e8\u05d0\u05d1\u05df"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Tektonski rov"
    ],
    "name:hye_x_preferred":[
        "\u0533\u0580\u0561\u0562\u0565\u0576"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10d2\u10e0\u10d0\u10d1\u10d4\u10dc\u10d8"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0431\u0435\u043d"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc9c0\uad6c"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Grabenas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Slenk"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "R\u00f3w tektoniczny"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0431\u0435\u043d"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Priekopov\u00e1 prepadlina"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Tektonski jarek"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fosa tect\u00f3nica"
    ],
    "name:sqi_x_preferred":[
        "Hendeku tektonik"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0431\u0435\u043d"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Graben"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0413\u0440\u0430\u0431\u0435\u043d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "\u0110\u1ecba h\u00e0o"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85685321,
        102191581,
        404470607,
        85633253,
        404227505
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":8981648
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geomhash":"8254e9c31b0bbec30feb46ec033bd72d",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404470607,
            "locality_id":1226066977,
            "macroregion_id":404227505,
            "region_id":85685321
        }
    ],
    "wof:id":1226066977,
    "wof:lastmodified":1566724554,
    "wof:name":"Graben",
    "wof:parent_id":404470607,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":12,
    "wof:population_rank":1,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    13.28844,
    46.5187,
    13.28844,
    46.5187
],
  "geometry": {"coordinates":[13.28844,46.5187],"type":"Point"}
}