{
  "id": 101767421,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.000059,
    "geom:area_square_m":508799.008071,
    "geom:bbox":"7.62072283153,45.8715412384,7.6273887976,45.8896057195",
    "geom:latitude":45.879733,
    "geom:longitude":7.623361,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":45.877844,
    "lbl:longitude":7.623311,
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mps:latitude":45.877844,
    "mps:longitude":7.623311,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:als_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Ch\u00eane-P\u00e2quier"
    ],
    "qs:a0":"Italia",
    "qs:a1":"*Aosta#Aoste",
    "qs:a1r":"0Valle d'Aosta#Vall\u00e9e d'Aoste",
    "qs:adm0":"Italia",
    "qs:la":"Valtournenche",
    "qs:la_lc":"*IT102007071",
    "qs:level":"locality",
    "qs:loc":"Paquier",
    "qs:loc_alt":"Paquier",
    "qs:pop":0,
    "qs:source":"ACustom EuroGlobalMap + UMZ Urban Polygons + Geonames + GeoPlanet",
    "qs:type":"rural point-in-poly",
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:geom_alt":[],
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "wof:belongsto":[
        85685205,
        102191581,
        404459383,
        85633253,
        404227495
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":725641,
        "qs_pg:id":7
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:geomhash":"923664ff991dec586babe06ef8db6c62",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404459383,
            "locality_id":101767421,
            "macroregion_id":404227495,
            "region_id":85685205
        }
    ],
    "wof:id":101767421,
    "wof:lastmodified":1566722739,
    "wof:name":"Paquier",
    "wof:parent_id":404459383,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    7.62072283153498,
    45.87154123841219,
    7.6273887975982,
    45.8896057194857
],
  "geometry": {"coordinates":[[[7.62430546653536,45.8896057194857],[7.62438417946964,45.88780503006979],[7.62567032180505,45.88783376272039],[7.62578831469853,45.88513272299815],[7.62450223616634,45.88510399199907],[7.62473830383095,45.87970190164322],[7.62602425478235,45.87973062934077],[7.62606357220653,45.87883027855452],[7.62734950312597,45.87885899015043],[7.6273887975982,45.87795863828751],[7.6261028879382,45.87792992724155],[7.62618151432605,45.87612922303532],[7.6248956484103,45.87610049753886],[7.62497431054311,45.87429979232513],[7.62368848836849,45.8742710523789],[7.62380653263546,45.8715699922563],[7.62252077545099,45.87154123841219],[7.6224814078023,45.87244159176316],[7.62119563059457,45.87241282181907],[7.62072283153498,45.88321701430766],[7.6220088638467,45.88324579086441],[7.62196947416624,45.88414613736558],[7.62325552897357,45.88417489892072],[7.62301928289026,45.88957697017946],[7.62430546653536,45.8896057194857]]],"type":"Polygon"}
}