{
  "id": 1125930407,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.210174,44.116553,11.210174,44.116553",
    "geom:latitude":44.116553,
    "geom:longitude":11.210174,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":44.116553,
    "lbl:longitude":11.210174,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:cat_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:nno_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "C\u00e0 di Fabbiani"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"IT",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Ca Di Fabbiani",
    "qs_pg:name_adm0":"Italia",
    "qs_pg:name_adm1":"Emilia Romagna",
    "qs_pg:photos":17,
    "qs_pg:photos_1k":3,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":1,
    "qs_pg:photos_all":17,
    "qs_pg:photos_sr":1,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":51739,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424853,
    "qs_pg:woe_id":20113642,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424853,
    "woe:name_adm0":"Italia",
    "woe:name_adm1":"Emilia Romagna",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85685351,
        102191581,
        404472273,
        85633253,
        404227509
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":20113642,
        "qs_pg:id":51739,
        "wd:id":"Q18438105"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:created":1497296786,
    "wof:geomhash":"f544b8f673502768aeecc5f1e1f279c2",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404472273,
            "locality_id":1125930407,
            "macroregion_id":404227509,
            "region_id":85685351
        }
    ],
    "wof:id":1125930407,
    "wof:lastmodified":1561770896,
    "wof:name":"Ca Di Fabbiani",
    "wof:parent_id":404472273,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.210174,
    44.116553,
    11.210174,
    44.116553
],
  "geometry": {"coordinates":[11.210174,44.116553],"type":"Point"}
}