{
  "id": 1125847867,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"11.50128,46.51672,11.50128,46.51672",
    "geom:latitude":46.51672,
    "geom:longitude":11.50128,
    "gn:gn_country":"IT",
    "gn:gn_fcode":"PPLA3",
    "gn:gn_pop":3038,
    "gn:population":1316,
    "iso:country":"IT",
    "lbl:latitude":46.51672,
    "lbl:longitude":11.50128,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:arm_x_preferred":[
        "\u0556\u056b\u0565 \u0561\u056c\u0578 \u0547\u056b\u056c\u056b\u0561\u0580"
    ],
    "name:baq_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:bel_x_preferred":[
        "\u0424\u0456\u0435-\u0430\u043b\u0430-\u0428\u044b\u043b\u0456\u044f\u0440"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u0424\u0438\u0435 \u0430\u043b\u043e \u0428\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u83f2\u57c3\u963f\u6d1b\u5e0c\u5229\u4e9a\u5c14"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlerni vald"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:ger_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d5\u30a3\u30a8\u30fc\u30fb\u30a2\u30c3\u30ed\u30fb\u30b7\u30fc\u30ea\u30a2\u30eb"
    ],
    "name:kaz_x_preferred":[
        "\u0424\u0438\u0435-\u0430\u043b\u043b\u043e-\u0428\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Fellis"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:nap_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:per_x_preferred":[
        "\u0641\u06cc\u0647 \u0622\u0644\u0644\u0648 \u0634\u06cc\u0644\u06cc\u0627\u0631"
    ],
    "name:pms_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:rum_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0424\u0438\u0435-\u0430\u043b\u043b\u043e-\u0428\u0438\u043b\u0438\u0430\u0440"
    ],
    "name:scn_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:slo_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 Allo Sciliar"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0424\u0456\u0454-\u0430\u043b\u043b\u043e-\u0428\u0438\u043b\u0456\u0430\u0440"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Vols"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:vol_x_preferred":[
        "Fi\u00e8 allo Sciliar"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "V\u00f6ls am Schlern"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"IT",
    "qs_pg:gn_country":"IT",
    "qs_pg:gn_fcode":"PPLA3",
    "qs_pg:gn_id":3177028,
    "qs_pg:gn_pop":3038,
    "qs_pg:name":"Fi\u00e8 allo Sciliar - Voels am Schlern",
    "qs_pg:photos_9r":0,
    "qs_pg:photos_sr":0,
    "qs_pg:pop_sr":4,
    "qs_pg:qs_id":94867,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "src:population":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85685271,
        102191581,
        404473115,
        85633253,
        404227499
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3177028,
        "qs_pg:id":94867,
        "wd:id":"Q381366"
    },
    "wof:country":"IT",
    "wof:created":1497293249,
    "wof:geomhash":"ef5dd61bc2b039abae900dc06ef116e0",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191581,
            "country_id":85633253,
            "localadmin_id":404473115,
            "locality_id":1125847867,
            "macroregion_id":404227499,
            "region_id":85685271
        }
    ],
    "wof:id":1125847867,
    "wof:lastmodified":1514459280,
    "wof:name":"Fi\u00e8 allo Sciliar - Voels am Schlern",
    "wof:parent_id":404473115,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1316,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-it",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    11.50128,
    46.51672,
    11.50128,
    46.51672
],
  "geometry": {"coordinates":[11.50128,46.51672],"type":"Point"}
}